11.2B for new no leave HKBN

睇得明既巴打都有返咁上下年紀
近排個人好懷舊，有無巴打一齊玩WAR 3

11.2b 好多bug
但以前真係日日玩，織田跟本屌打聯合
利申：hkbn

其實除非實力差距太大，否則唔會話屌到掛

初初就3.7d練A兵, 後尾就11.2b練神反應魔免爆彈手裏劍

98

買一大堆忍去爆，不成功就alt qq

Re

本多

54321

一齊玩